點解反佔中前啲支那人咁迷香港啲文青叫春歌手

serrini多內地fans唔使講
連mla一出道就屌爆中共港共都咁多內地fans

打錯，反送中先啱

仲以為講香蕉奶

內地
黃大仙？

樓豬19年6月前個個禮拜上去開心

唉5好提🥲